［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》-［45］DR.STONE活動 3月2正式開始,1001又是我

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

比想長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

DS活動圖

lm

2/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)

9/3-16/3:
pool 1: pickup舊角舊ark, (冇新野)
pool 2: pickup幻+LR武之帝國 (可歪出舊角舊ark)
pool 3: pickup銘+LR百之夜 (可歪出舊角舊ark)

留名

想要D好少少既IP,除左DMC叫睇得下之外,其他都一般般

D POST爆得咁快

摩巴你抽咗未

買D多石帳止下癮先

40R 14萬石,好撚抵屌

V連專 8lv魔物 求加大量好友

40R唔係得11-12幻?

佢入面有好多石未拎 拎完就14幻

我買依間好彩有14萬

14萬唔係120？

Added

原來係咁

多石帳抽左3萬幾就中曬，仲有10萬石剩

有咁多咩?
之前D巴打買都係得11-12幻
但D材料全部少1半

老師型到震

小弟買依間，買返黎有13萬幾石，拎埋任務有14萬，唔知係咪好彩

最新果集睇到扯扯地

正啦 但唔建議allin太多落ds
留兩周年

拎多石帳等2周年,到時再同主帳比就知點做了

係,岩岩睇完
型撚到

推到4N+H

宜家有返6幻6石

咁快既,小弟仲有N2-8

我推左大半日

剩10萬再推埋主線拎到多8-10 萬 夠保底多輪ur 多石帳2-3萬石內抽齊一套先抵

真呀,好撚掂,如果多石帳再中多張UR再加2周年人權角,我可能都重生

不過主線最多去到邊?

屌你,e個好笑

6-唔知幾多
更新左
上次就6-5

我軍師已經打得出15999
點睇

N6-9
H6-9
G1? 未打唔知

G有2
但唔知有無3
但G真係打完一次唔會想再打

點睇?
我冇,參與唔到討論

仲唔快D同我7草野收左佢然後抽下

放ac

tg:

想問下藍/綠晶石打邊關快靚正

上面有雷姆加雷姆LR,幾正

H3-10

又買左

祝我好運

BUY LA
仲有6萬幾鑽抽一波DS
即刻贏左

賣ac 6-3N, 5-6H, 1-2G，
Dmc三子有專武

最後忍唔住抽左10抽
中左大天使微笑 有冇咩特別?

3-10 都有好多
邊關好？ thx

HARD 3-10 帝3

打死神，第一波兵仔清得太快，中bug點算？
打左成個鐘，都卡bug

帝3

日服自抽号全線加左差不多一倍

佢有大天使加護
把杖都OK
但唔會係你要升既野先

乙太裝可以比特技流角用

學佢lv8招過wave回30mp
乙太飾幾勁

?即係咩

貴左定WT

打慢D

打到燥細力d又打唔入，大力d又卡bug

謝謝巴打

好難，已經唔出魔法大技，2隻大貓輪姦3秒清完

今朝都仲40-50R,依家有一堆上左69R,不過我14萬石個間都仲係40R

$40 —-> $70

都仲有40R既鋪頭比你買既

唔la 要買都買吉綱果個

雷姆冇人吹奏了
係咪變咗廢角

玩普攻流用雷姆LR 慳sc
本身雷姆已經好勁

有52000鑽

14999上限

係講緊加埋個性被動呢D?

雷姆仲係10分物攻無屬輸出角喎 無屬得雷姆同劍聖2隻物攻 你選麻甩佬定女女?

D支線冇石,其實做黎做咩?

我多石買咗3個都抽唔到ur

支線睇故50石 唔係每關3個成就各20?

冇WO,做完咩都冇既,完全冇顯示

諗起契媽巴買左十個八個多石抽都冇破神

佢最後有提千空

佢對住你微笑

神獸同yoda 專係支線獎勵
有d 支線做完會有小遊戲玩

要點滿我既腎仔仲要14粒彩海膽
好刺激

好想抽琥珀
送埋西瓜好可愛

HARD MODE洗唔洗將N清曬成就先有得打？定係有就有，冇就冇？

搞到我想重生雷姆了

要一章一章咁打
例如1-14,打到2
你就可以打到去H既1-14

但有幾章個距離有D遠
可能你要打到NX-1X
你先可以打HX-X咁樣

靚少少既雷姆帳都無哂好耐 頭2輪小浩新貨一返就被人搶哂

聖劍:當我流?
未有呢兩隻野個陣無屬係我世界

果期入左雷姆+LR+皇龍+機女

我果隻係破神 雷姆+雷姆LR+EMT

個帳而家去咗邊

頂,用但丁打第2章真係慘過做狗

一直玩緊呢個帳

買左個40蚊ac 14幻石一炮射哂落海，好撚爽皮

社工你...

舒壓，反正中齊ur 加軍c 都唔會玩

做乜野有軍c 加ur 咪幾好，咁貪雷姆做乜

咁係事實黎既 除非14幻入面2幻中左 咁會有少少動力推圖挖石再等DS 然後睇DS可唔可以靠活動腳好似DMC咁極速成長到

雷姆我估復刻應該要排到5-6月甚至暑假 佢出果陣好似上年10-11月咁上下 應該差唔多夠期先會復刻

冇愛
我真係J 劍聖多d

我14幻用2幻中左 不過另外果12幻手痕射埋

dmc 三子岩用?

咁抵死 我會唔玩都留黎等有UR保底POOL 再抽黎醫手痕算 到時雙UR甚至可能抽到一張UR 再射到保底就3UR

見到此方5000血既軍C

LC駐場基佬

本身小浩買個ac 都中左軍c冇理由玩個少角ac
加上ac1 有v專

換來既係 玩家的豪哭

各位手痕巴打有福，我考慮緊出租本人帳號比大家去抽
你地抽初始好快無癮，要抽就抽會繼續長玩嘅帳號

價錢另議

有我陪你推下主線一條好漢
我5覺軍師了

真,到時3UR賣返出去都幾個DOUBLE

UM
ARK同技就唔太岩
件裝都幾多角岩
回SCT+10%

幫你抽好野都仲要收我地錢

但要本身有隻正身先可以咁淡定咁玩 分身先做到既野

結果唔重要，你地追求過程

ok wo, e 期我幾閪手
幾錢？想幫你抽ur

咁我比幾十抽初始號咪得,重點係多石呀

3UR都要夾有好野
1500都可能有人要既
之前唔係有個賣3UR賣1500咩

比錢幫佢重生

俾幾十蚊過手癮為抽無錯 但你俾我地個帳都無石 課落你度手痕點解唔課自己個帳手痕 可能仲可以補下D 無既ARK

ok thank you
我都係儲石抽科燈比V

抽閪人個ac 都幾爽下嫁

咁佢出返UR POOL都會有限角係入面既 係睇配菜有乜姐 但都係分身先可以咁玩 同埋14幻用2幻搞掂既真係好少人成功

我打機只會無課同一個帳玩到棄

講好d 廢事好似話緊人咁
抽到人地個ac 閪哂咁，都幾爽下

忍多2日
好快咋

例如咁啦,千空+科燈+神都+腎仔+2周年UR+角,咁應該都賣到唔少啦,之後睇下好唔好彩抽到多張UR就3張了,目前有11萬石有神都+腎仔,留名到2周年睇下個AC變成點

有冇link ?

呢個就係重點
我保證絕不重生，直到十月下隻game 出

我就是14幻用2幻
仲要一次成功既例子

呀
你個日咁岩唔係度
個個3UR係刷手巴D客黎
個帳靚到到仆街

幻英73隻boss點打
打佢係咁回血搞到唔夠時間

tg?

過多個月再睇啦
其實AC要賣都唔係咁易架

但你而家射哂啦 多左8SC 但射清哂

射哂但多8SC
我都覺得羸左呢個世界
石呢家野好死

石散人安樂

唔會諗可以賣完有賺 都係為左自己手痕抽 但仲要預埋抽DS 抽到有千空科燈都未必幾下10連搞掂

只要DS 3萬石內搞掂到科燈同千空,照計個分身就有20萬石去搏2周年

咁諗的確無錯既
前題係真係要有咁既運

冇野既,到時當止下痕

腳有2張必腳券都叫高機率少少見到千空 但科燈就.. 我都希望見到

前提係d 新LR 唔勁唔需要追

得1張咋
已經有人更正左
張卷係比你揀要第一彈定第二彈

冇所謂啦,下星期都見真章

咁真係選唔落手 一彈我想追武力帝國+司玩槍角 二彈主要想要百夜千空張ARK 2個都預左會抽 腳券有排扣係手

咁即係新LR包晒

想 但睇要交幾多學費

本身有幾多石剩?

無 到時課 STEP完再追 都預左

點解re0 好似好複雜咁，有好多位睇唔明要睇多幾次
男主成套野都係廢？

新pool溝埋舊pool真係好趕客
有好有唔好

兄弟!

係

簡單講就係有魔女愛佢,所以唔希望佢死,比左死亡回歸佢,但主角本身係廢,所以其實真係睇佢點樣死到過到骨

點解一二季感覺差咁遠？有無巴打睇晒小說知道第二季進度去到邊？

睇到最新都唔知點解魔女愛佢

講真同類型作品,命運石之門個種死完又重生係深刻好多,RE0如果唔係有蕾姆坐鎮,其實真係冇幾多個覺得套野係OK,我D同事都話第2季蕾姆大部分時間都係訓係到,睇都唔想睇

Ark:要塞 皇龍 便利 神都 基本上要用既都有齊
角:大貓 機劍 劍聖 yoda v 但丁 加護 樹劍 鬼滅 軍師
N打晒 h去到5 g未打
仲有兩萬六石

岩岩睇完第一季真係地獄級難度既穿越

不停load save 雷姆真係最大加成 有個咁既女朋友就好

邊度有dr stone第2季？

講真如果要睇主角唔廢可能要睇IF線

無龍傲天式主角命都起碼轉到做史來姆丫 RE0就係咁去送頭送到過到關為止 真心慘

覺得第二季垃圾多數係雷姆派
利申 艾姬多娜派

反而想試下睇史來姆

主要黎講主角係真係廢9先係最大問題,但又要穿越到劍與魔法既世界,真係好波不過其實命運石之門都係科研人員同有軍隊既勢力對抗,但至少命運石之門係好睇D,而且睇得出個主角係有思考過先做下一步,就算失敗自暴自棄,起返身之後都會重新有清晰既思考,而唔係好似RE0個主角咁靠死去不停試

技師呀！！！！！！

仲送埋兩兄弟添

講真連隔離手遊GT既穿越劇情都深刻過RE0,前幾日出左第1季最後1章,真係睇到好撚胃痛,一隻驚既劇情可以做到咁出色

試下囉,不過爽片黎,不過不失啦

屌,係wo神都技c都好似有d睇頭

都係睇左咒術先

想玩玩鳥

唔係我d客呀
佢之前add左我tg問價.....無買賣過

我都係聽其他巴打講
唔好意思

有興趣既睇埋怪獸8號，暫時得漫畫，但真心好睇，我相信遲早可以動畫化

咁快手痕

都無點算架啦
無神都無意思

Dklm
玩隻lc攪到我追盡左dr.stone，依家又追緊re0
追盡埋re0之後，應該到屎來母了

玩左lc之後，乞嗤都打多左

喂，e 套我真係有追緊wo
都係唯一追緊既漫畫

證明你e 期非
正號不宜抽

會唔會玩埋DMC

無，得switch pc iPhone iPad 同an機
應該無機玩到

LC算命師

我14幻 2幻中腎仔神都 跟住爆死左果12幻
依家係2幻賢仔 跟住12幻都冇神都但係腎仔六覺

google search唔難

有冇人入坑/重生 賣腎仔神都帳 主線挖到n2-6定2-7

我暫時主力追緊既暫時有怪獸8號，全知讀者視角，其他野都有睇，但真係久唔久先開一次，原本有追電鋸人，神之塔同高校之神，但電鋸完左，高校同神之塔開始悶，所以冇再追

Pc咪玩到dmc

換咗隊長 歡迎加我

漫畫好睇

Myself

有無人想玩...
手痕抽左下

軍師sc+2

正8號有兩集睇

未學武轉
特技2
射了

咁高INT
學哂1-極？

追依類新作真係好頂癮，不過當你堅持到佢動畫化就好似有種呀仔大個仔既感覺，仲記得當年追 殺老師，電波教師同我英，當見住個期陸續動畫化既個種感覺係幾正，不過我英公廁化，開始有d不了

你搞左d咩黎，點解咁高攻既？

冇錯

咁既能力
4突以上
抽左好多？
唔好再貼錯post了

幾時先開始學技? 主線岩岩過N3-9

打出上限遲早既事
但佢未學好技都打出
果然比得上
那個男人

5覺呀 差200粒就6覺
抽咗係好撚柒多 不過得2隻 DLLM
屌鳩你

有技可以學就學住先，無分幾時開始學

開哂d井 掛機就可以開始學

我好心提下你咋

我英 繼承上幾代既能力已經開始不了

想知有d咩技要學左先

分身ac
抽左差唔多300抽終於中

仲有排 打到3-10 基本去到wave2 另外2隻隊員都已經死哂

開哂井 升到紅井上哂6~7lv 先諗學技

老實講我就係要睇佢成長到all might一拳搞掂既風格，依家好似9唔搭8咁

咁靚既

合作LR一張都冇 輕鬆玩算

分身都咁靚？正身仲勁？

魔1-極
屬性攻擊up
急所狙

你練緊咩角
唔記得左

冇
正身冇UR 齊dmc + 科燈 + FF + 雷姆LR
原本買比frd 玩 但佢玩玩下話冇興趣比返我
以後唔撚同佢玩game

20蚊不能再多

....算啦，我都係慢慢黎，完全唔知係邊到搵出黎

聽日比名你
宜家好懶唔想搵野住

賢帝 樹劍 技師
賢帝100lv 星盤79
樹劍 技師40lv 冇升過星盤

唔係有神都咩

魔1魔極r法師樂園
魔3ssr神獸
魔2唔記得左
魔4我記得係合作ark定ur黎

魔2係 r人工xxx

係 不過初期要練ark咩

魔4普Ark有一件
其他都係ur同合作度

用佢招主動技幫你過主線

一隻打天下

做咩唔放埋另外 係咪等d怪集中去自己到爆2技

死左又要我重打
不了

我有將神都同賢帝一齊用
一定唔會過唔到關 只係拎唔齊3個冠

我記得點解我要抽爆d石
第一原因係想搏軍師再+多d sc (雖然爆死左）
第二就係抽無詠

係呀
因為無點個盤

魔1極係咪加15%INT個招?

係
但佢有等級
魔1魔極意思係指學哂1到極

原來可以咁升,學到野了

第2/3升唔到架

要等刷神晶先升齊個星盤

開始FEEL到要點玩了,好似玩PKM咁

我指拎唔齊3冠係因為另外兩隻無點盤會死

正常 都唔會升佢地啦 集中資源俾主力
同埋遲下dr stone既t1角

我覺得最近好睇喎，轟一家同荼毘
怪獸8號都有追 好睇 希望keep住

我暫時學左既野

其他要等1.5池升到ark先學到

想抽到100定你連本身果張都冇

1lv學到魔1 2%
10lv學到魔極15%
兩招黎

抽到100
我已經幻想到千空配軍師會有幾癲了

有無巴打有千空個胎盤望下
睇下有咩特別技
唔想wiki

有冇毒林開放條件?

未buff 冇特別

佢有無咩科學技爆擊之類既技

4-13玩完佢堆side quest 搵到毛球族村 打爆個村長就開到

開隱村
唔係電腦前面搵唔到比你

如果我無抽軍師既話宜家就有20幻石

有科學魔法+50%威力咁囉

軍師+幾先抽到ur

算啦 你冇抽埋都有5覺 我依家都係5覺但係我冇神都

咁佢配軍師應該一定可以下下打上限
岩岩好友揀左個89星盤既EMT
上左被動
佢開佢招超冰
下下都18999
但Emt個盤有爆擊+50%

我同佢都係頭兩幻就抽到神都+ur
但係爆死埋後面

後面係指？

後面果12幻石

我買完之後第一/二下十連都中軍師
第五下就中左UR
係我自己屎忽痕抽埋佢
最後都係得軍師bouns+8
但好彩就係由15%sr無詠抽到100%
R件無詠仲係得80%

命也

我軍師+16 神都影都冇

+20就有
到時+20軍師 神都秒住過

100sc軍師
串過碼頭固哩

頭先用海盜環打左幾十場，目測10%偷到野都無

掛紅神晶石係咪要去毒沼掛咗成日都冇

試下加個兔仔頭

岩岩終於推到h 毒沼 掛左一個幾鐘 有兩粒，
但我見有場死左，夜晚瞓覺 唔掛呢關

正身爆死4萬石連軍師都無
手痕抽左3個14幻石，1410抽都唔見UR
非到仆街，SH到科燈，再抽斬手指

你地毒沼會掛邊關

隱乜里買個隻？

想買你分身ac重生了

鈍感覺 毒中

毒中行軍同鈍る感覚

超低確率都賣咁貴

真係正我都想重生了

迷路森林(迷いの森)簡單整理一下就是：全選「左」就會出現支線「子ポックルを追いかけろ」通關後在「ロダール港」就會出現支線「不思議な双子」通關之後可得到捕捉妖精網，再到大地圖「世界樹ユグドラシル」附近捕捉妖精最後回到迷路之森後，就會有妖精帶領你走向正確的路。上面內容的通關後，到樹海的「ほの暗い森の中」無視妖精的帶領全部選擇「左」，就會出現支線「甘い香りに誘われて」通關後，在關卡「素直な気持ちと信じる心」全部都選「正面」就會出現支線「森×虫＝最悪」。關卡全部通關後再破支線「迷いの森の抜け方」

紅晶就鈍感覺
紫晶 毒中行軍

Free quest圖有h？

有 你清完1章 右上角就有得揀h
要成個章清晒先有

我見前面空艇嗰啲都搵唔到有h

你由第一關h打咗先
H 1-1
其實你揀左上指示牌
睇下邊個城市有個new字
就係提你有得開h

會唔會係男豬英裝呢

唔怪得你無，你禁果關右面放大鏡可以睇會跌咩物品

我清哂1 2章啲h呢啲圖都係冇彈任何野仲以為冇h

以目前前期既強度黎講,腎仔真係好過DMC

呢關唔係主線
你撳指示牌啦 有new字易搵
初期我唔識 都搵到勁辛苦

個分身仲靚過我個主acc

無上嚟一排，軍師好似勁過V，係咪要改練軍師？

但速刷都係V最快

啲嘢抽埋抽埋都無時間練，佢突破同星盤真係hardcore 野嚟，希望遲吓可以有得reset ，唔洗搞到升錯野就無得返轉頭啦

屌呀,點解但丁咁弱

冇左1/2紅藍半減掛3-10H好撚痛苦
掛一晚訓醒冇20萬藍波

定位唔同
v 上狀態 同軍師下下大大力冇得比

佢本身要升到好後個星盤先夠勁
同埋冇咩自帶高sc 技，都要自己學
但成型又係好勁果d 黎
上次活動高難度關，我冇記錯佢係唔使配ur ark 都可以單挑隻王

有無巴打賣咩得意既號？
悶悶地想搵多隻號玩下

將個龍絆ac 放左上巴哈
睇下換唔換到d 靚last cloudia ac 番黎

蛋丁好勁
但講緊要練好

仲要佢有破神，比我地可以學埋炎2

佢新呀嘛
慢慢教

有無咩新玩法教下我。。。
悶

終於刷夠活動分，有體可以去升技
隻v 要嘅技，九成都要用藍魂升。。。

冇，我冇咩野
反而你地有軍c 可以加上限
原本但丁個性升滿先加3500
但集中升軍c 幫手加到上限

咩叫新玩法

就三月有多人模式啦 等下啦

有每日3場ap 關
你揀招要高藍魂既技去打黎升

奇怪隊型/得意既build之類
想買多隻號玩玩，但又無曬大路野

繼續玩自己個個練出黎唔好咩軍師練好左呢咩

我想試下撐高妓c 血防
之後比怪狂打buff 2 技 再一炮射哂佢

軍師要手動攪既都攪左，剩番既要掛機
一掛機個人無野攪就悶

其實我無正式睇過技師d技點玩法，依家隻號主攪緊軍師，無咩料俾到技師

雖則你有錢
但我覺得你無野攪咪同我地吹下水
收個帳返黎真係收藏咩
有幾可有帳岩你心水？
除左個d 3UR帳
咩dmc 100sc個d 有幾可有人賣

我個爆死主號都已經剩係掛機
而家玩番開波小浩買果個ac

前日我掉左條片出黎
普攻打萬鳩幾

3ur都好似幾過癮，但可遇不可求
另外其實我係一條窮毒撚黎

果d小號賣曬，想開黎撚下都無

有印象，咩配置

我原本想升三張10lv 技 先一齊升，但發現太天真

依家升d 實用技先

dmc 100sc 就冇
但3隻6覺 80sc 齊專 有人放緊嫁

你自己個個都課到2ur
3ur你又會岩咩

呢d佢唔要
唔係100sc唔會去搵佢

邊有個個2ur.....
我都係得一隻2ur號係自己抽...
另外一隻2ur號係好耐之前買番黎

Sc都無大問題，都係睇ark姐...
100sc係有興趣收，但唔強求

我意思係指
你都課到2ur
又何必收個3ur

明左
3ur都吸引嫁

響神都迷宮盪失左路 仲未搵到張卡

再掛下機
等下張UR出你咪3UR

新帳未抽到定咩

咪96sc果個未抽到

96sc
好正

想抽神都學馬布滾輪

想問step抽值唔值?

想要件衫就抽

有軍C?step 冇ur,博ur 唔好抽
但想追軍C專衫值得抽

最後3000石

腎仔同ur都冇
就諗住step抽會唔會有幸出到隻

黎緊3月2
就開1.5倍池
大家都盡快推到開返6藍4紅井
如無時間推本人可收費幫推主線

er....都係博ga 咋

from 巴哈

姐係個活動唔使用體力?任刷??

Yes

要買定護肝素

此方巴想問下你係咪話推一半主線已經有4萬幾石

講緊係n+h

😨唔洗體 咁顛，咁應該要刷好耐先換得晒 d 野

換野,應該好快可以搞掂
但如果有得刷魂就.....

唔放ark刷魂？
手動肝喎

1.5倍掛住黎升乙太都得la
DMC都係咁肝3隻上6覺80sc,我冇野好驚

想問下機龍ark 岩唔岩大貓用，定係用灼鳯破好d

係咪有巴打全想全收集
搵到個日本仔退坑ac
5000HKD

SCも高いものだとリゼロコラボのレムは100、加護ルキエルは98、DMCコラボ3人も92〜96で被せてあります。神リリー、巫女ティリア、賢帝ゼクス以外は全て最低でもSCはプラス2以上になってます。

岩,但要上擬態機械同龍
灼鳯破就簡易輕鬆

爆機ac買黎做咩...

好抵買其實

你買埋我個份

賣ac 6-3N, 5-6H, 1-2G，
Dmc三子有專武，有52000石

好心D人啦
1X RANK 掛個好勁既LV10 ARK
結果擺隻野出黎結果連星盤1半都未點滿

D人唔識玩

係再接再厲

機女世一
一招大打到廢老d精靈得返一成血

得兩張ur

機女皇龍

唔好追啦 我得一張都係咁玩

有廢老劍既機女先有10分

仲未捉精靈 懶

你個隻放大正 31999

好快捉完

唔知夠唔夠打搵日捉曬佢先

岩岩終於學左女神之吻

有v控波就輕鬆好多

紫色d箱到底點開

我淨係會貼抽野圖

有冇直播

頭先冇 因為手太臭
6pack得1隻腎仔 紅珠加埋得10粒多d

咁多LR好吸引

不要再說了

再接再厲

邊到有呢d 高練睇

到而家都未有法師建議升法，睇來好多流派

法師可以有咩其他流派

但呢d ac買返黎無野玩無左自己練既樂趣

我見人建議穿鎧甲來妨害專用

求好友

發覺寫drstone既作者真係好痴線
點解咁既故事都諗到

想問下有nero同dante
二選一 應該升邊隻好
資源唔夠

個科學監督好勁

資源唔夠就nero 先
好快成型

日本網，溝通唔到算了

唔該巴打
咁我之後剩返資源儲比腎仔先

就咁過主線都要大量時間
明明有隻100lv 80星盤既主力 打到4-12都有d辛苦

你好友係唔係未加過上限?
你上張多再加多d lihkg 巴打,應該可以展過....

有得換咪真
宜家無得換就唔係真

我去到5-9就無力
因為無乜物理好友

係時候同的巴一齊潛水

唔掛軍C 加你好友

挑你
不向惡勢力低頭

一路推主線一路睇DS season2先

抽左未

歡迎各位冇掛軍c既巴打加我

比石CON機都唔加你
巴屎閉

98sc la仲係冇神都

想買邊間

睇黎我ds都係要睇住人地抽

有8張免費,1張必中

夠做
8張免費中哂

THX

你3月2重生啦
裝什麼

5覺 100sc腎仲重

屈

聽住先

拎魔法鎖匙

thx

想請問下巴打，
有時都會見到擬態既技，
想問問其實呢d技係有咩用?
謝謝

好似機龍ark 咁要你擬態機械同龍先有後面果段既效果

我覺得係PVP用
好似DS既司咁
佢個性係對人特攻
如果PVP你變左其他種族
咁佢既個性就無用了

擬態係人物附加種族落去
例如腎仔係Sorcerer，加擬態龍就會係Sorcerer + 龍

唔該哂上面咁多位巴打，
明白了
開頭以為係係戰場上面整個假人出黎引走d敵人

剛TEST腎仔掛H3-10

魔法只用超冰,其他關哂佢唔用
6-7秒
算可以接受
如果學左3700大地
應該即爆

魔法咁多hit

要等3700大地

btw你掛機會唔會開賢帝學？

唔開
唔係既話佢會哂1秒去用呢招技

唔知我仲頂唔頂到3月2

再次提醒會小課玩依隻GAME既巴打:
出9600羊既話 一定要買

突然諗到如果升lv有點加都幾好玩
每1lv有4點 法師可以揀做暴力法 血防法定物魔雙修

咁我ds拎佢必中算 冇石追科燈

LR冇UR咁難抽
9600羊好在必中1張UR+1限角
同埋多數都唔止中1張UR
我中過3張 靈課巴中過4張

重生既第二日
真香

抽到想棄hard已經5-6

重生

魔鬼

有咁難抽咩

捉精靈捉左成粒鐘

我果隻掛自動佢唔用魔法

腎仔超冰動畫快唔快？
利申未學到

186啫

推埋d關抽算,唔夠再課少少補

同超冰一樣

你隻腎仔壞左

即係我
你就

人品唔好

我抽運神UP

放哂樹魔冰魔佢先會用

黑仔到仆街

x2

x3

屌你

x4

點解軍師玩4屬特技又冇4屬 1雷1火2冰 不如其中一招轉樹啦

x5

樹俾你等DS

各位巴打 以過往經驗LR 難唔難抽？

但ds有硫酸用

用但丁推圖真係想死,分身用腎帝一隻就推到同主號同步,仲要冇死過但每次一諗起主號張破神又好期待完成品

主號唔係都有賢仔咩

唔難

有,但你地話主升一隻MA,哪來資源升腎帝

如果你無欲無求
唔了解隻驚
反而唔會讀心

起手突登揀左隻獅子王
而家佢張武裝帝國好似絕配咁

點解AI有技都唔出?明明RELOAD好曬

唔啱屬掛

即係要啱佢自己屬先會容易放技?

你個帳係咪有兩支100lv 水？
我推主線都係靠好友carry

有呀,比左V同但丁食,腎帝都仲有84LV既

打左4日都出唔到粒幻界之光

隻game個AI好廢
要剋屬要夠距離先會出

魔法都係剋屬先識秒唱
唔係就on99 企一陣普攻先唱

好友用完一次 要等第二日先用得

但丁要用學ark 去補完先成型，好大食 你一開始d ark 都未學齊
建議升腎仔仲好

幾時學白貓咁開re島

無課 請自加 有人加會清位俾巴打

另外想問應該點配隊先會再勁啲
大貓把專武都未夠打

第一彈既角等第二彈先出張ark比佢
真搞笑
但5隻最唔想中就係佢

呢隻game邊會咁好人

有v 有大貓 加飯巫女好友好易過

我腎帝中途先抽到,一開波係得V同但丁,咁我有咩計

急用就友情點換左先

拎住V打住先會好D

上面個好友list都有唔少巴打冇online

都升左了,今晚幫但丁上攻3,不意打

push

想問下 我用v 掛毒沼，其他兩隻角有無話帶咩會掛得快d?
依家等ds合作之後睇下角色評價先諗升邊隻？

蛋丁要100盤以上先見到實力
不過100盤同108都無咩差別
所以我地點解會叫大家要老閪練死一隻先
因為如果呢邊練下個邊練下,你打主線會打到你有棄GAME念頭

掛得快唔快就睇你堆野打一場有幾快

又有一個AC十抽出左腎仔
加埋之前total 60抽

仲有
DS合作睇你抽得中邊隻再決定

94盤了,其實唔差太遠,依家係冇紅藍去將ARK升高LV,暫時4LV以下都仲有能力升,再高D就要D時間,如果我去課30日紅藍雙倍既話,佢活動1.5倍會唔會疊加?

會

用v 但丁 腎仔 +好友劍機
磨左成20分鐘 初見殺

加護冇破神係咪唔建議特技魔法雙修？
依家佢特技扣好少 佢個特技係咪會計埋INT?

會疊
所以用盡一切辦法係星期2前開到6藍4紅井

94/108差好遠
D最重要既技永永遠遠就係係100-108度

前期你當佢係普通法師咁用住先啦

有破神唔會令佢特技多D

要玩特技就要玩物攻

50償抵屌 唔需要唸 差好遠

岩岩玩左個40蚊 300抽唔出腎仔但出左3張神都 到300直換匾仔仲有5萬石剩 醫手痕一流

cls

抽到字都打錯

咁玩破神加護個啲係咪唔玩魔法 齋玩特技？

係呀
你裝魔法比佢佢AUTO就好少會用特技

隻異端廢老升唔升得過, 幾中意佢個look

日本仔都有TEST
都唔錯
可以用得過

你都幾重口味

觸手play

其實你睇日本wiki配技都係配INT
你全力谷INT就得

隻V仲未係完全體 好似R痕咁

咁似我果隻 2張UR都冇腎仔

抽曬我地d神都

我都想回返張俾自己正身

咁不如升埋YODA同火狼啦
重口隊

睇片幫要塞弱電
弱到佢-500就SM住過

DS嘅角色得T2?
咁應唔應該依個時間入坑好
定等2周年

前提係頂得住唔死

會BUFF
個網D分係BUFF之前

火狼都幾勁下
YODA唔洗講
老野隊

入
會BUFF

借巫女

可惜火隊有但丁
黎緊仲有男主
火狼應該冇得翻身

有yoda 冇火狼

打異端老隻v要點配？

蛋丁世一

岩曬啦
廢老一隊

到男主出黎就唔會咁講

唔該2位巴打 等3月2刷首抽

蛋丁: 出左黎先同我講野
一日未出黎我一日都係世一

想問下各位
岩岩買左個AC
無詩集無LR 便利屋
係咪無得2秒h3-10 ?
唔該哂

都係3招追擊為主
其他都冇咩特別, 我好多技加攻既技都未學, 所以打落都係RJJ
帶科旗同麻鎚控
蛋丁+腎仔+好友劍機輸出

宜家刷
/幾草野睇下有無巴打賣
神都UR+軍師多石
之後3月2先再抽千空佢地

男主會唔會轉屬變光屬

咁但係點解話佢魔物雙修 邊招佢計STR INT1:1？

黎緊DS出3700大地
可能有第二種2秒方法
V無便利同書 應該可以照2秒3-10
但SC需要要再高DD

我自己試物攻->會高傷過魔攻
但宜家有神都UR 招魔武
就難說了

可以咁講加護可以係代替品 6-7秒一場

那有石抽要塞
無課俾我上個Pool抽到破神已經執閪到
主線差唔多推曬無乜野好做

岩岩換左粒幻界之光，
巴打們你地會建議比大貓定加護升100lv?

我有一隻100lv,108星盤V,
0 UR

BTW,
岩岩V終於學左2刀流，
終於過到幻塔第25層，麻到佢on9
睇下有呢隻V可以推多幾多層先

隻BOSS都係叫要塞..

隻boss係要塞

用雷魔法不停電佢就得

有咩ARK
無破神就大貓先

依家刷? 唔係3月2先出合作咩

就係你班友抽晒

宜家有隻限角
隻限角都好勁

無破神， 0UR

大貓BEST
有無機龍ARK

都無機龍ARK

機龍會有機會歪到
到時歪到出黎再幫佢完全體
宜家升左大貓先

你意思係升物攻用特技打出嚟傷害>升魔力用魔法打出嚟傷害？
招魔武轉其實點計？ 點爆INT轉物攻個加成>學曬攻1攻極？

你指隻賢帝? 都幾型下

好
唔該哂巴打

唔至型
仲好撚勁
可以上淘寶拎4草人仔買個1X幻多石帳
抽下,抽中神都+腎仔,就可以留石比DS

兩者未到全完體前,大貓會好過加護

我相信自己都幾難可以抽到UR
而家隻加護當補用住先

原來腎仔果招樹屬大技, 只要瀕死一次之後就永久解鎖
唔洗限低血果陣先出到

然後只有一發
一發男

但又唔係高攻

Sorsor
柒咗

想問下點解0cs既技都tick哂佢就岩？
Cs同mp有咩分別
同埋魔法係隻英本身既技
技能係靠ark而學番黎？

明白 唔該晒

有加護
但唔夠資源升住

會唔會出冰帝英裝
都幾型

魔法唔一定帶哂
腎仔可以主帶冰果兩招 反正佢有屬耐穿透

係SCSC= skill cost，0係因為本身隻英自己星盤開出嚟嘅技能/魔法
Ark 可以學技能/魔法 both

應該係PVP用

旦丁，開眼，千空，腎仔，EMT
依家係咪諗都唔洗諗 升爆腎仔？

當然

yoda 108左, 仲使唔使升隻腎仔?

自己刷下算 淘寶不了

試放個高練，V旦丁課左轉，睇圖頭六隻星盤全滿，所有高難度全破，ark ssr差唔多全齊，其條睇圖，利申：唔平，有意

要打到主線幾多先開晒？

都可以
但你會刷得好痛苦

I see 感謝

配活動既話小浩既帳係可以即刻108

夠回血㗎啦？

係 技能靠ark學

4突108 YODA?
廢

咁要扣5 sc 果扣係因為未係星盤學？

打完N5-16就可以開哂d井
最後個個紅井要做個side quest先可以開到

夠架啦 你都麻到D精靈放唔到技

咁似我個舊AC既
BTW你抽到破神

大貓要配要塞

唔一定既大貓單隻都好大力

賢仔升爆左賢帝學有助V 掛毒沼

係 如果你星盤有呢招會override 咁所以點解啲T1角係T1 就係因為佢星盤好多高SC 技能 咁變相你唔使用SC 學 eg 二刀流

可以試下V 上追擊同追擊1 配麻錘
狂普攻，麻隻王，non stop 咁麻到到佢就好打d
輸岀交比大貓加護
睇下得唔得

個AC有D心郁,有大部分我想玩既野,但買個爆機AC返黎其實仲有咩可以做

V無書一定冇2秒
一開始做唔到2下1技
除非有便利屋直接滿曬

你望落似爆機咋
仲有排你練

乜追擊個下都會有機會麻架？

但佢話大部分石都挖曬,再要石就要自己課,同埋有破神又有劍聖,YODA,齊DMC ARK+專,諗緊買唔買

自己決定

未爆幻英都未打哂
加護都未中，岩心水可以問下價，睇下主線打到邊
始終有你想要既但丁加專

咁講啦,我買完返黎,仲有咩可以做依個先係我最猶豫既地方

十抽破神，三十抽軍師

明白

爬塔
練ARK 學技
課金抽UR DS

學埋魚殺手一晚10海膽不是夢

真心要魚殺手
懶，想問係邊張ark有？

見到自己隻腎仔係咁爆萬幾一下
好爽

想問係咪有得模擬練習架
搵唔到

要吸吓歐氣
Btw點解放

學左咩技?

巴打想問下 刷到賢仔+神獣ログ 開唔開得?

海盜船同有把劍係沙灘張ark

可以
但有埋UR會最好

我認我個舊AC係幾歐下

同我琴日貼既一樣

真係想最好又有心機刷既就ur 加賢仔
但你會好痛苦

我隻bb v 黎，星盤104 無技，仲未得閒搵翻譯表
日文無漢字睇到眼花

我有便利屋希望做到2秒h3-10

岩岩check 左，追攻擊係普攻會多下傷害，唔係多下普攻，所以係唔會提就左麻既機率
反而二刀會

thanks 巴打 咁我開住先 得閒再睇下刷唔刷到UR+賢仔

買算抽啦
平平地

便利屋要升到lv 8 學電話亭招技 先可以開場放技
要有星眼同二刀先夠力秒怪

試下隻game 好唔好玩岩唔岩自己，如果打算玩落去都係建議買帳號，40蚊一個多石帳仲要有好多資源

呢隻game 我推主線挖得6-7萬石，每日派得80石，
分分鐘一個月拎埋都唔夠廿抽，但多石帳係十幾萬石同未推主線，性價比極高

依家仲升緊井，藍井1個max,5個13lv,紅井 3個 7lv
仲未推到開第四個紅

慢慢隨時你用3700年掛到都仲快過升隻v

多石帳好就係好在有無限既機會,但同時有個問題係多石帳個AC多數咩都冇

搞定

開完6藍4紅
主線
N5-16
H4-9
石量81320
可以掛3-10了

更正H4-13
我好似推左2日?

每日任有100石，一個月都最少有一次10連嘅

其實想靠邪教神殿同賢封蹟去變成無詠賢帝
係咪除左拎佢地個乙太
都仲可以長掛邪教神殿同賢封蹟落賢帝到
等佢去學邪教神殿同賢封蹟既無詠技？

主流既賢帝係咪都係練無詠

賢帝自帶-50% 其實要-幾多%先做到無詠

佢好似自帶80
?我裝一件+30%已經即刻無詠

好 唔該巴打先

自帶80%咁多咩 睇巴哈好似話50%

想問問邊招係-50%

邊件裝可以-30%
我隻max賢帝到依家都係用緊d 2星裝

104995426
長玩蕉fd子

高詠
常に魔法「リキャスト」の効果がかかった状態になる
50+30

#1

リキャスト效果
味方単体の詠唱速度を30%アップ
我方單體的詠唱速度增加30%
但佢係自帶AUTO 再加埋高詠,唔洗+30% 20%都無詠

點解我冇依招魔法

你睇清楚D
オートリキャスト

技能黎,唔係魔法

係咪掛賢仔先

見到喇
想練無詠賢帝但一頭霧水

星盤點到未?星盤右上果頭

升好先掛

唔需要學 本身已經有兩招詠唱技 你要既係依兩件聖物其一既乙太

D技唔可以重覆,咁照計要加多招咩技先無詠?

高詠+呢招
再配一件詠唱裝
即達到100

明白
咁我專心等ds出再刷

要詠唱裝呀

依個咩黎架 有成千幾粒

萬用魂碎

但我想用黎升賢帝果陣唔見有得用佢

高位魔法詠唱陣

特訓開始個交易所係咪神晶石最抵換？

覺醒用唔到，呢個係升SC用

拎黎升skill cost用
唔係拎黎突破用

打左13萬分就岩岩好換晒所有野`

點解上架仔網完全唔見有寫高詠= -50%

得番一日 冇喇

話知佢+幾多
總之佢呢兩招加一件無詠就即刻唱

google親都係話高位魔法詠唱陣 -20%
咁加埋自動recast -30%應該只係-50%

我仲推主線N3中H未推

我可以安心掛機
等3月2了

收費幫人推主線

岩岩睇返之前dc既野
無詠要求係70%

腎帝用咩裝？巴打分享下

依家開始覺得角色有幾隻勁既就夠,UR先係重點,UR真係差距幾大,雖然冇UR都唔會打唔掂,但水準差距好大

UR係正嫁
事但執一隻UR就ok

想幫襯添

風向快到
一星期前吹奏緊科燈FF而家變返UR

已經唔記得科燈ff之前吹奏乜

皇龍機女 要塞大貓 破神加護囉

屌 dmc一套呀係

科登 魔王 v
我覺得勁過要塞大貓
9萬石等3月2 抽科登，v就完全體

中硬架咩

課咪有

科登無保底架嘛

係無保底，但始終只係一張SSR，唔會有UR咁誇張

識野
比幾草野/1魚即刻3月2前推到6藍4紅啦

科燈真係唔算必需我而家比加護用個效益仲大
V勁在配裝同技個彈性真係好大任砌咁濟

係咪先呢幾日都有嘢做，推唔到好多。巴打我地tg傾

我留意左好耐
我發現明明我係auto 同所有招都tick哂
但我會賢帝永遠都淨係識出招宇宙大火球
有冇人都係咁

因為你打嗰關啲怪火抗低

但好多時故事關關都係咁
從來冇見過用雪/雷果d 反而好友隻賢帝都唔會咁 乜招都出
火既招 都極少見佢用裂地噴火果招

你TG搵我

出咩魔法睇個隻野咩抗性低

此方巴終於加好友位，等咗好耐

幻英80 ko 無憾了
係咪要重生 定係抽埋ds先

我隻max賢帝 sc 係7/22
點解得22咁細

因為你冇用碎片開

咁樣？

咩名

咁我依家50sc就可以成日用到高sc既技？
有招用一次要-5sc

唔使急升d sc 既
之後學左3700 之後你用佢掛,d魂多到唔想要

其實點解你地咁快就會覺得3700可以代替到V既?

唔係好明呢點，巴打可唔可以講多少少啲魂可以邊度得嚟？

3700同v係咪招式代號黎
Sor我手快快max左佢50了

多謝巴打 今晚試一試先

想要個真證換賢帝專用衫
係咪要依到抽番黎

DS係上年活動,巴打話可以掛到2秒咁就信lor
得唔得都要有先知,即使掛唔到,賢仔星盤好拺靚,升爆左已經好勁
ark 未升到,你100sc都冇技學到ga 不如留一留,突然要用都唔會唔夠

好似你打任何關定周回關都有機會跌你帶入去打果三隻角色嘅魂，本身得20sc 你裝技，上圖兩樣野就係用黎擴充 裝多d 技

成功開單
推主線生意

結果你收左人地幾錢

打幻塔70層, 打打下比條毒龍秒左
d人已經開晒星盤, 係打得太慢定咩原因

姐係要課金先有

1魚

1. 打主線任何關,都有機率跌隊入面其中一隻既魂
你掛機就可以慢慢獲得到
2. 每周六日會有魂關,每打一次可得隊入面其中一隻角10魂,每日3次
3. 特別魂關,一次有隊入面其中一隻角50魂,官方想開就開

萬用魂就多數活動會送/換

100!?

係
但只FOR開到6藍4紅

正la包唔包3冠先

唔包
比隻初始我點打3冠

亂點星盤個D AC我唔接
分分鐘一場要我CON機幾次

Thx 巴打

認同，我隻V已經無用科燈 一樣打到頂傷

普攻流？

4萬石其實唔多

我冇demon's throne冇滑車原理打唔打到頂傷

咁點解同一場 好友既賢帝識輪流用唔同招

特技，普攻只限打王用 較返岩個特攻都可以打到頂傷

咁特技流一定打到頂傷既
星眼都唔駛

好友唔同的
解釋唔到過你聽

特技打頂傷的確唔洗科燈, 但普攻流就好需要

大家用咩掛？

steam 淨係搵到台版
轉區都好似搵唔到

DMM

科燈 demon's throne 魔轉相, 毒龍爪, 麻痺增25%傷飾唔夠就再加啲暴擊率暴傷

岩岩TEST完 神都招ARK技 -25屬耐, 係持續45秒 唔係成個WAVE

但如果係有償呢

好啦 感謝

收費幫人過主線

亂點左星盤既一律唔接
無神都都可以接,但速度至少慢2倍

幾時出可以將角色嘅魂換做其他角 1:2, 1:3都好呀
隻V多咗400幾粒出嚟

再一次証明神都既重要性,招ARK技同減防真係好勁

應該唔會架啦

咁一出新角比你換哂咪6突

補漏左

皇龍,要塞都得

6突冇咩大不了啫 真係要抽都係aim 100SC

哭能左

v 2秒周回求教
跟足架仔教學
但開波唔識自動開 有無巴打救救命

要str大過int

你隻v str 低過int?

此方巴 捉精靈有咩技巧好難捉

滑車原理我都冇裝都夠打死神同要塞
demon's throne就一般般,唔覺得係必要

單拖入場
熄AUTO
入場第一下禁魔法
HOLD 大約10秒
見光點就點
唔見光點就走場
RE,半個鐘內就捉得哂8隻

收到 thx

係.....
姐係寧願裝少招加魔攻都要令str大過int?

客氣~~

裝下物攻會快D

物攻夠高先會自動開?

物攻比魔攻高
先會優先開特技

買個多石ac唔抽,叫你幫手打主線先

岩呀

我幫你抽

但我魔攻唔夠高 又打唔死 點算...

有冇裝獵空同用浮空石低SC高效益

屌 無... 佢一技 一打落去浮空會高攻D?

Kela

比ID我

我有時見到唔知咩名就禁左拒否

原來加左~

會出1技時有行日文字show到

唔識睇
我以為係打到人浮空 再攻擊先會加傷
原來浮空石會直接加埋浮空攻擊既傷?

變相贊助你玩一個新ac

右邊會一堆小事係度SHOW比你睇你開左咩技能

你抽個神都出黎我用男主100LV幫你推到開井啦

唔知佢邊下開始計增傷總之有加

咁姐係浮空石同埋獵空 對所有浮空攻擊都有效?
而唔需要浮左空既後續攻擊?

我覺得係招技有擊飛就即刻增傷，因為佢行字係即刻show

唔該晒大家

係咪h/n都得？一粒光都無 唔係咁閪黑嘛

係
HOLD 10秒睇下有無光點
有光點就可以關左個魔法之後去點粒光點就得
有無睇清楚D關?

有 跟住日文版個啲關入 等風等左好耐都無 cls

8-10秒唔見就可以走場再入

好 試左入30場都無 所以先懷疑自己係咪咁黑

有無巴打推薦賢帝學邊幾個聖物技好

一秒過關

點配技同裝？ 參考下

本身V個普攻就難上頂傷
你冇Demon's throne單拖應該好難打到頂傷 因為佢直接加你30%遠程物理傷害
咁當然視乎你既敵人幾高防啦
你配合其他角色debuff既話 都冇話上唔到既

就算打唔到頂傷都唔係話唔玩得v
v個賣點就係可以普攻控到隻王不要不要, 磨死佢

大樹海點揀路線先到下一關？

要捉毛球
再捉隻精靈仔
比隻精靈仔幫你點路

你加咗我，之前我一直都accept唔到，因為你full咗

之前懶開好友位,宜家開返

如果每三個月啲圖可以重置，可以重新推圖掘石就好，或者新池期間每日有免費一抽

Ds好似有，不過用送石送券代替2200石+4張1彈+4張2彈

係唔係DS送兩張必中卷？

打到n4-16已經好難過到 靠朋友都未必去到5-16開到最後一個藍井

一張, 要揀一個pool黎抽

食石過

我接既單已經係4-12
準備追過你

咁快既

收左錢係快D

第一個pool9成引唔住抽左

幻都唔係好吸引姐

每場都打得好慢啊我

想中千空
Buff+法mix
應該9.5-10分

你真係接左打主線黎做

接左呀

唔知點教你
亦唔知你星盤點成點

我都想, 所以想留張卷第二彈先用
希望中千空/克, 之後缺邊隻就抽, 兩隻都缺既話都係偏向抽克
因為本身冇巫女, 以為千空會向sup果邊buff, 但buff左千空輸出果方面
抽到千空就會想追埋佢d科學ark
抽隻腎仔已經課左兩pack 冇錢了

千空已有 等睇幻同克技 同要保底軍師

我得獅子王司
但對佢冇咩愛, 玩佢擺明就要抽埋武力王國張LR
不了

好似搭魔王同龍騎兵都得

無學到高詠係慘D

但係果張LR有暗暴擊5%暗暴傷50%
佢BUFF到隻司加暴傷傷害上限
如無意外都係玩暴傷

未打到神晶 唯有打活動換神晶升好星盤

唯有靠D好少少既隊友硬過

依堆野有咩用

地圖係睇寶箱點
其他無咩特別

望住分身越黎越多石仲興奮過玩正身

收費推主線

都話每一個po 都要知頂

主帳同分身都推到第4章大半了

我已經4-15

又唔洗既 去學埋高詠應該夠做
呢家去刷一本技能之書

Thx

拎本書解開都要夠晶先學到架

咁快,我等佢打都有排

選中好的好友是好重要

千空又係玩4屬應該要同腎仔夾...

係唔夠神晶 有活動料換

我主帳一堆100LV高練度既好友,分身一堆唔破百既好友,差好遠

唔好懶
廢好友就洗走佢
入場出返黎

都唔洗,自己個隻都夠做,要多隻頂下傷姐

終於就快夠紅魂升ur做4lv喇

祝祭可以拎100石

咁又真係無張LR唔洗玩 如無意外放棄武力王國 必中司都唔會升

100sc左腎仔 都係冇神都

總共抽左幾多石

千空真係唔想玩打手向已經有軍師 反而想sup向多 係buff左詠唱速度就已經正 係少左物理減傷技遮

如果我中左既話會負返責任都會照升

希望DS必中抽到千空,然後再順便抽埋科燈就真係可以收手了

祝大家都中

話時話腎仔個STEP係咪會比30個真証你?

STEP得10
然後要再抽2下有償10連先換到專

珍
有腎仔就夠

腎仔25 千空20
仲要可以疊
4屬+45
真係得腎仔唔配千空比佢?

等出左DS再諗之後主力玩正身定分身先,依家分身個希望好大,如果清曬主線應該都有廿幾萬石,再加自己課既禮包,完全可以有30萬石,2周年如果有9600保底UR,咁真係分身好好多

咩25,20?

9600有償
唔係9600無償
同埋9600有償得一下

屬性%

我知係9600有償呀,咁咪抵課囉,平咁多分身依家有一張UR,到時保底第2張,30萬石唔係冇第3張下話

我回緊上個留意, 四屬輸出有腎仔就夠
唔想Build隻千空做輸出

睇下中唔中到千空
中到我就配鬼刃比佢

但又係3仔流..自從DMC後真係好似仔大撚哂咁

極度懷疑個營運係GAY,勁既角大部分都係仔仔,2周年仲要係出主角,都係仔

DMC前D女都好撚勁
但DMC後出隻限都係仔
咁岩DS復刻都係仔多

有咁多石送咩

下次復刻會唔會係萌王

最關鍵係點樣忍下個星期 忍到9/3先抽

好簡單咋嘛

抽中武之帝國咪識停手

點解要忍
本身都想中幻同張LR

冇石啦 要抽就要課
所以都係留9/3
對幻同司冇咩興趣

於是大佬後來又抽了1000多抽，將軍師英裝抽到100SC，仍然沒ＵＲ！

新人入坑
想問下係dmm玩，卡loading畫面點解決

應該唔會卡架啵~~

等9600算

1.每日任務共100水晶
2. 每日分享共50水晶
3. 每日活動中心中的簽到活動50水晶
4. 每月活動中心的累積簽到6日、12日、18日、24日 共1000水晶
5. 每星期三遊戲更新500水晶
6. 成就登陸中每登入30天送1000水晶
（登入天數大於30天開始計算）
7. 每月登入獎勵約900水晶

日版紅字好似冇

因為3月9號可以抽中曬

又係仔

知你想要la

3500抽都唔撚中,百幾萬石,CLS

3月9號可以睇埋克同另外一隻係點先抽
如果冇咩特別既話, 咪抽武力帝國LR囉長遠黎睇果招對之後既暗屬角色都有用

所以如果配軍師 千空收埋d魔法專心做sup好過 加左詠唱速度剛好每人一件詠唱飾

我有預感RE0第二彈會有怠惰司教暗屬打手

以而家d角色咁出 暗天5%暴 50%暴傷應該會跟星盤出
槍技build up龍騎都已經好正 重點係魔王個幾招暗傷
所以武力王國我諗真係純粹為司而出

邊度睇

腎仔冇冰屬5%暴50%暴傷

EMT老豆

咩老豆重睇啦

睇睇下po又忍唔住手抽咗50下⋯
然後得一隻重複角無ark
本身諗住留石比DS而家乜都冇了

應該唔會出
主角又未出 拉母又未 貝蒂
我諗最少出埋呢幾隻先會出

咁忍唔到

見人講講下又想抽
我都想課兩pack抽腎

就係卡住左

EMT養父WO

我14幻多石ac起手 計埋打主線抽左幾下 應該15幻石

我理解老豆係親生父親

我係玩Last Cloudia嘅，而我玩呢隻game嘅原則係：
「課撚爆隻game」
無錯，就是課撚爆隻Game，老子先唔會理咩信用卡碌爆卡，每次課金就係課撚到夠為止。80SC變90SC，90SC變100SC。100SC再搏埋UR，將整個戶口啲錢比晒AIDIS無分別。

我仲記得，我有個月月頭，屋企人跑嚟同我講，呢個月張結帳單十幾廿萬，你有冇頭緒？

我點撚知點解。

佢個性都已經加左4屬傷害
暴擊唔難達到上限 同埋佢玩魔法 呢d屬性攻好似限物攻？

咁唔係親生都係老豆黎既

窮撚

希望ds派多少少石
到時課一pack參與下算了

唔係 屬攻5%暴50%暴傷
冰屬果招係EMT度 同埋LR終獸有得學

你都有錢人

我唔係，純粹見有D巴打課得咁勁，所以改下薯條潮文

果個就係我

咁難去搵高星盤既朋友既 打一場主線要打幾場先過到

想送首歌俾抽嘔到神都既巴打

個PO 已經冇人晒野la wo

其實係差個5%暴遮 暴傷打上限其實應該唔洗都做到
學曬2招暴傷 本身個性都加左基本傷害 上限唔難做到

都係既

開始有客仔搵我打主線
做有錢人係呢鋪了

我都想搵你打
我係唔夠打

要抽到一早抽到
抽唔到既就好似我咁潛水

一齊

比埋件衫仔軍師著，可以掛到4月了

連摩巴都抽唔到，睇嚟今次好轟烈

唔夠打比我都未必夠打
比錢我幫你夠打

如果佢俾我單抽中ur嘅話，我唔介意買埋件閪衫佢

呢下癲，俾錢爆機

我都係用洗好友大法架咋

有冇掛機同開沼澤服務

好撚轟烈

唔玩掛機,掛左我自己掛咩

開沼澤咁易,自己黎啦哂埋D無謂錢

唔知有冇機會可以post ur張圖出黎

有既
我祝福你
聽日就PO到上黎

有冇咁灰

抽唔到可能先係最好，轉頭9600重覆咗真係哭𨶙到收唔到聲

絕大部份路人都係100lv 但係星盤得幾十 好快死
我隻主力又唔夠單挑

大家祝摩巴中就得
唔洗講其他

比錢黎
幫幫你

聽日會見到張圖!

祝埋我,我一陣單抽賢仔

集氣唔該! 我會再抽!

唔好見100LV就鳩揀
要睇星盤
最少都要睇佢HP
好多人買完AC食左100水 抽野爆死就重生
你揀左呢D就死得人多 分分鐘特技都未開曬

祝晚打生意興隆

準備好重生未

你咁閪黑心
算吧啦你
掛軍師唔比我加好友
記住你

其實講真如果唔係抽UR冇底既話,應該仲更加吸引人地課,有個底我最多課爆就夠

2週年睇下點
可能又玩9600首抽

中到賢仔咪加你地

興隆緊

個機率真係嚇死人

推主線既時候玩下PAD先

抽中左個9星蛋龍

終於開到局 但其他角色廢到喊 單放賢仔上場打主線夠唔夠做

你e期真係幾旺

中未呀屌你

9星勁野?
有WT用?

黃波

唔買初始
上唔到場
招都未放就收皮了

好恐怖啊
個個都係30幾星盤

好橙

UR加賢仔?
可以打到一陣既睇下打活動拎下素材夠唔夠升高佢星盤先
你都預自己會狂死借好友黎過關ga la

純首抽單腎仔

呢隻game 好似星盤>LV, 你星盤要開夠先會覺得夠做，
我隻V 100 星盤之後 依家戰到最後一刻

但都係輸

就算係ur加腎仔 多石帳 升到星盤80
打到去n4 都要靠朋友 自己一個唔夠抽

係呀 UR加賢仔
咁我hea玩下先 等3月佢送多隻活動角

你要搞素材
點星盤
咁就可以一隻腎仔打到尾
當然某機關真係要CON機

主帳隻但丁學曬攻1-攻4+銳氣，不意打堆野之後，個傷害開始似返d樣

擺係經期隊到，全改+眼鏡

我唔熟悉玩研究下先

全解*

定係我應該俾隻腎仔學技先
但係又唔識配技

我都後悔俾左100藥佢，蛋丁應該係要後期高練齊ark先擺得上枱
反而nero 星盤自帶二刀爆率2&3, 鼓舞etc
未練好ark前期推主線傷害好夠

NERO
唔需要學技打出上限既
那個男人

放其他廢角又極易死 拎唔到1人倒果個

+5

全部都+5%，呢個ac應該仲有漫漫長路

俾你發現左